政府可能專燈用依單野實施宵禁

黑社會做場大戲之後話要宵禁
我覺得好有可能

我都覺 會唔會分區

你老尾 真係要同政府死過

禁完樓價林到仆街 原來佢先係真焦土派

講中晒